喝了兩杯天仁茗茶 很想吐

為什麼會這麽濟

福圓薑奶

珍珠奶綠

食專心藥就不會了

珍珠鮮奶綠

香芋珍珠奶茶

鮮橙綠茶

洛神花茶

忍古早冬瓜仙草

肥死你

咩歌？

唔係改詞

你改詞？

咪話左唔係 你驗下眼好喎

上次畀fd水咗去飲香芋奶綠

我都飲左 好難飲

菊花普洱茶無糖

係，好難飲
但係佢真係畀香芋

鮮燈綠茶

話埋右？

好似sharetea咁落香芋粉感覺會比較好

yes